# Weather

ЛПР проект из пункта 4.

Spring Boot 2 приложение :
        *читает по cron данные о погоде из двух источников (любое открытое API) для трех любых городов/континентов
        *перегоняет в одну структуру данных (удобная DTO)
        *сохраняет в два разных хранилища (не embedded) - redis и mongodb
        *выводит исполнение всех операций (fetching, transforming and saving  data) с помощью Prometheus и Grafana(визуализация)